葉劉：美國貨危險 黎棟國：小米平靚正

華為首席財務官（CFO）孟晚舟喺加拿大被捕一事不單引起外交角力，喺社會上仲掀起中外手機品牌之爭。前保安局長、新民黨主席葉劉淑儀話自己用緊三星手機，但未來都會轉用華為，仲話通訊器材「用所有美國貨都係危險嘅」；而該黨副主席黎棟國兼又係前保安局長嘅黎棟國就話自己用咗小米手機好耐，大讚「平靚正」。

葉太今朝喺港台節目上話，就算撇除孟晚舟事件，華為手機都十分受歡迎，而佢自己而家用緊三星，「我唔會用蘋果，覺得唔係好安全」，未來換手機嘅話都會轉用華為，「支持呢間表現非常好嘅公司」。佢又話除非冇取代品，否則通訊器材佢都會盡量避免用美國貨，因為「從安全理由嚟睇，用所有美國貨都係危險嘅」。至於點解危險呢？葉太就話，因為美國當局有權監察手機，而政治人物都會有敏感通訊，所以用國產軟件硬件會安全啲。

無獨有偶，黎棟國今朝喺商台節目被問到會唔會聽葉太呼籲轉用華為，佢話「我就用小米好耐架啦，因為佢平、靚、正」。仲話自己唔係賣廣告，又話以前都用過蘋果手機。

而政治人物都會有敏感通訊，所以用國產軟件硬件會安全啲
葉劉有冇寫定不自殺協議書先

中國的會爆炸.jpg

而政治人物都會有敏感通訊，所以用國產軟件硬件會安全啲

佢冇反對其他人用, 即係隱悔地支持美國貨

本身春袋都被支那搾着咗

用唔用國產機都無分別。

講明植入埋間諜軟件，都要你用架啦。

呢班太監閹人，可以 SAY NO 咩？

黎生,可唔可以拎你部手機睇下係咩型號?
ER...我唔記得咩型號喇,不過我平時都好少帶電話出街,比唔到你睇

所有美國貨都係危險嘅
Sent from my iPhone

葉劉指由於過去長期做官的關係，為了避嫌，從無投資港股，只買美股

放哂美股,入A股未?

Android已經係美國，唔好用啦八婆

啊！公然通敵賣國
我懷疑佢多年來係為咗美國利益

粒U都係美國

我一直都在用小米

來自iPhoneXS

痴埋去支共到講野都低智 不過佢地身體就好誠實既

世上根本就無中國手機呢樣嘢。

葉劉淑儀與榮欣俱是聖士提反女中學生，但女兒中二時就被送往美國讀寄宿學校。

唔睇名以為係無知婦孺之流 點知兩位都係前保安局局長
香港有呢d局長真係幾生修到

Snapdragon係邊度公司出話

android呢?
係咪中國架 ?

出少句聲冇年話你啞

只有美國護照不危險

精神分裂

遲下入政府做
唔用國貨扣人工

成班香港精英，識d唔識d，搵幾十萬一個月

保安局局長: 小米平靚正

……

今時今日，呢啲係外國可以用嚟做棟篤笑題材

好心佢地就面對現實啦
扮清高唔係唔俾班官扮
但可唔可以用吓腦？
又要做雞又要拎貞節牌坊

依班似抽水多啲

堂堂保安局局長 話 iPhone 唔安全所以用小米

百度來電攔截App 洩高官電話
黎棟國 盧偉聰 黃繼兒中招

危險呀

我國公主都係美國讀大學

做侵侵學妹，佢博咩

咁愛國 祖宗十八代都留係中國啦
依啲賣港賊早晚慘死絕後

以為返大陸做政協好好玩
比你上到位早晚因權鬥冇好下場

然後自己用iphone

當班撚樣係用小米，但小米用緊Android喎

幾時立法將美股基金剔出強積金計劃

我唔會用蘋果，覺得唔係好安全

鳩....鳩....鳩通

愛国應該用果粒咩旗卵垃圾

叫佢地用飛鴿傳書啦

總之你係靠讀美國史丹福大學改善政治形象啦

岩呀, 你地共狗梗係驚驚豬架

同古代皇帝一鳩樣
只許官兵放火
不許百姓點燈

sent by iPhone

睇下華為入面用咩parts先講啦

人地派個女去做間諜唔通又周圍同人講咩

黎棟國推介android小米機
但android係美國google貨